羅婉儀校長，你出院未呀死仆街 (2)

唔好以為逃犯條例就冇人記得你呀屌你老母，祝你生仔爛屎忽，個仔第時做老師再比個好似你咁仆街嘅校長迫撚到自殺，屌你老母

推

Push

長期人手置頂

路過一推

屌臭你個閪

大家唔好再推啦

人都死咗

咁做真係好咩

好

推 垃圾

原來有二

要寄信
繼續寄

姐係個校長依家咩事都冇？

大家唔好再推

校長始終都係人

人都要面

係
放長假有人工

無謂攪到人變過街老鼠

係求大家唔好再推

佢使咁多仆街野

點解佢仲訓得著覺？
唔驚有野搵佢咩？

唔好推

停手 唔好推

55

佢究竟瞓得安唔安落
不過咁無人性應該瞓得好好
如果冇俾野搞嘅話

屈原

push

又話有調查報告

東華既調查=廢
佢一日唔做野一日都唔好捐錢俾佢任何屬下機構

輕推

下次真係要臨尾post link先得

推，推到佢落去贖罪

我推

推推推
一日未交代一日都唔好捐錢

推 想當無事發生？

講緊一條人命
老老實實還翻條命比人都不為過
你竟然為佢要做過街老鼠而幫住條pk?!

推到佢身敗名裂為止，找數呀，8婆

繼續

咁樣你老母代替佢做過街老鼠囉

成個po 邊個推得最多啊
你老母生你個腦細撚過隻老鼠

撚得閒睇邊個推最多呀？做統計好冇？
以為自己乜水一定會留意你個名同推幾次

咁就唔好衝出嚟柒啦
假膠都唔識分

我鍾意衝出嚟推post
順便話你老母係過街老鼠

佢拎白卡未？

跳樓死未 快啲還返條命比人

唔好以為大家唔記得

pish

pushhhhhhhhhhh

push fuck you

諗番起

林鄭月娥，你肯死未呀死仆街

你好彩呀撚樣
有個更仆街嘅遮左你

依加唔得閒理佢住 遲啲再同佢計

佢同董之英嗰邊兩個都要推

屌你老母